我法國momoland牙軒(ahin)嘅笑容真係足以融化冰山...

樣可能唔係最靚, 身材唔係最架勢
但個笑容真係屌打全亞洲...

Seulgi 挑機

唔係同一level喎清...

各花入各眼啦 Ching

同隊黎講不如吹奏JANE仲好

周海媚？

又幾似喎衰鬼

好正...

超似 日本35億

秒咗

係咪得我叫佢娥仁？🙄

呢件好似賴慰玲

得yeonwoo入到眼

who